根本個政府只識開賭賺錢，都是賺陰質錢

根本只識開賭賺錢，都是賺陰質錢
攪到家破人亡
又只識派錢，完全無乜基礎建設
大家明白點解咁多風暴和傷亡咁嚴重

佢唔開賭仲可以做d咩，物撚都唔識，男盗女娼，某程度仲衰過支那，點解香港d鄰居冇過正常

我覺得好多澳門人都好無奈

金融地產都係一擔擔啫

啱呀
星期一開27 1928 put

股市都係賭場

澳門而家幾錢包煙

因為香港都唔太正常

個個只懂做荷官開賭
無人想做消防救護
都唔知乜城市呢

無人想做消防救護你確定？入職3皮幾會無人想做？

多人做就唔使要出老解清垃圾啦on9
成班人只識叫政府派錢
成個城市建設防災設備唔掂
睇埋聽日風就見真章

仲睇聽日?已經輸緊幾個身位啦

你無撚野呀 你睇下每次消防開考幾多人考先啦

香港個casino 重大....

舊約聖經的兩座充滿罪惡的城市，所多瑪與蛾摩拉的故事

股市起碼有實際功用，畀企業融資
賭場除咗令啲人爛賭之外仲有咩用？

俾賭博公司賺錢囉
都係實際功用